2009年歐聯既巴塞真係好撚屈機

又美斯又Eto 又Henry

北京電視仲屈

伊巴伊度奧亨利柏度四大尖刀

咩年份

講緊收買球證方面？

Barca Pedro> Henry

黑哨方面係幾屈機

睇波以來覺得最強勁既一隊波... 真心勁
無論佢打邊隊就算落後先，都覺得佢一定會反cup

mvp 勁d

落後個陣手球唔吹全餐唔吹真心屈

同02年韓國隊有得揮

11屈好多

另外最屈個人認為係13拜

樓主曲線反疤

有北京電視機緊係啦

勁唔過15-18年蝗狗場場打多4個

巴狗肉酸到

雖然北京電視機，但真係好撚屈機
最印象深刻係daddy 由俾人炒5 蛋到贏返

17年巴塞逆轉PSG 歐足協承認球證表現失職

一七年都唔差

vps加巴哥慘絕人寰

又出現了，疤狗專用招式，非疤即皇，我疤出事，點都要拉埋皇落水先

唔夠蝗勁，認真

唔夠疤勁，超認真